近排精神好崩緊

有無人同我一樣日日都不停碌電話
WhatsApp Telegram Instagram Facebook
不停睇下有無最新消息
有時候仲訓唔著

大家要頂住呀